大家仲記唔記得，早排有個Post 講「7日定律」？

上個Post:

今日news:

思考:
D 病毒係咪開始過左潛伏期

係 第2波

彪哥有粒粒

老實講
生粒粒都冇武漢肺炎咁恐怖

7日後睇返呢個post, 嗰陣嘅香港應該爆到9彩

留名七日後上黎

其實點解武漢攪左咁多日先忽然醫院爆滿 ?

跟機

呢個真粒粒唔會死
肺炎會

彪哥有邊個post想我回帶？

有人就話4月

7日就初四開波

仲有d 十四先番

有d 人可能封緊關入唔到

無止境

梅毒BILL 瀨左野都不忘關心香港
Resepct

冇

其實點解二月頭會爆一次 四月又爆一次

7日一個cycle

初四d人探完親番黎開始野人

病毒識潛伏 普遍論述係7日左右

當你廿八九先開始計
-大量香港人(英殖新移民後代都大量)& 外勞 回鄉探親 <>接觸到病毒
-外出旅遊 <>接觸到病毒

初四開工 開始回流香港
即初四 28/1 至 4/2 會開始出現
-外遊染病(帶菌回港)

即4/2再開始計7日到11/2又會爆多輪

以上仲未計1月中已經有機會有人落黎香港住酒店再求醫
至於4月爆發係專家有講 佢地都係有經驗 數據

黎緊仲有復活假

留名跟進

Thx 巴打已經好多日無點出街
係咪戇鳩 非常時期出少啲街 去少次旅行都唔得